連大J都差D比警察拉

唉

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

渣架，達哥都未試過咁柒

某哥：一直關注中

佢真係好癲,已經豁出去

邊個又亂咬人

佢真香港youtuber

只有一個方法可以有效打擊藍屍

連卓韻芝都比手指佢睇，大J算係乜吖

好波光頭j

虎落達又輸啦